哈利 原來香港唔俾用飛行掃把

屌 係喎榮恩

完全諗唔到上面果樣係咩黎

飛行掃把囉

人力車？